牙祖以本傷人！！！無恥

咁大個forum 邊有可能無廣告！
我地連囝落左咁多廣告都係啱啱好打個和
利用銀彈戰術黎打擊我地紅底連登

連囝我撐你！！！！！！！

188一年抵啦

支持8蚊3個月

牙joe可恥

孝感動天 唔同濕清挽 回老家了

joe聲響起歸家的訊號